在动荡时期，美元似乎正在重新获得人们熟悉的避险货币地位。 2020年9月23日，投资者推动市场走高，即使COVID担忧加剧 
 最近的飙升是由在大流行造成的经济混乱中寻求避风港的投资者推动的。 机构投资者是如何推动新的淘金热的 
 今年3月，随着投资者逐渐意识到疫情的严重程度，他们退出了股市，转而在现金中寻找避风港。 《拯救大公司和太小而无法拯救的美国》作者:莉迪亚·德皮里斯、贾斯汀·埃利奥特和保罗·基尔 
 超级宽松的货币政策也打击了美国国债，限制了债券(另一种传统的避险方式)对投资者的吸引力。 投资者将创纪录的资金投入华尔街最受欢迎的“安全港” 
 这个美丽的公园是当地植物和野生动物的避难所，也是游客的宁静与美丽的天堂。 克利夫兰-世界摇滚之都| lgbtq编辑| 2020年8月21日|没有直接新闻 
 柬埔寨，有着看似自由的新闻，也是外国记者的天堂。 柬埔寨的明镜民主|David Shaftel | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 曾经击落客机的古巴恐怖分子后来在迈阿密找到了避风港。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 在他们的避风港和家园伤害他们——这样的袭击是完美的报复。 塔利班:我们屠杀了100多名孩子，因为他们的父母帮助了美国 
 我们必须与之斗争，为乐观主义创造一些避风港。 尼克·丹顿的福音:高客网创始人的下一步是什么? Lloyd Grove | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 阿拉伯人为纳粹提供了避难所，也为他们在武器和黑市货币方面的所有邪恶交易提供了市场。 希特勒在阿拉伯的党羽|Guy Walters | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 革命军军官亨利·道格特在纽黑文去世，享年86岁。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 作为一个迷信的意大利人，我相信上天保护我不受魔鬼的伤害，把我纯洁地交给了宗教的天堂。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 斯沃尔德并不是Snorri想象中的岛屿，而是位于Rgen以西的河口的港口或小溪。 奥拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉尔德(哈拉尔德·哈拉尔德雷德)的传奇|Snorri Sturluson 
 在很大程度上，船上的所有人都依赖于他，以确保航行成功，并安全抵达所需的港口。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 他会在自发性、活泼和独创性中受苦，然后安静地在平庸的沉睡的天堂里安歇。 《现代绘画史》第一卷(共四卷)|理查德·马瑟